香港人組團去台灣軍訓團 有冇得諗？

台灣有冇d退役軍人會搞 私人軍訓

或者防暴戰術課程？用非台灣官方既渠道方便d

香港人抗爭示威已經普及化

但係香港人缺乏軍事訓練

其實香港人有冇集體去信台灣 日本 韓國退役軍人組織 去開辦d收費制度既抗爭課程？

參加軍事訓練團 吸取實戰經驗

有冇得諗？有冇國家既退役軍人肯？有錢唔通唔賺？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

蔡英文連任之後可唔可以提供台灣國防部提供軍事訓練比我地？

去台灣 會唔會 太明目張膽 咁多共產黨耳目

其實很他地方好d wo

之前有連登仔好似係 英國陸軍 美軍？

可唔可以返黎香港訓練我地地

推

人地白紙要半年先完成基本訓練(唔肯定)
之後專精一樣兵種又要操四個月
時間上可唔可行
莫講軍事訓練,體能訓練起碼一兩個月先至有明顯分別
一個訓練營長極咪兩星期,得唔得架

香港人要返工 咪傻啦

好似係美國海軍

泰國

台灣同老解一野，掃地同折被佢就識

正確方向，支持，幫

單純健身可以找館長
要加其它的軍事訓練只剩下簽下去

台灣大學生現在都只剩四個月役期
只能訓練步槍兵

有得諗喎, 學生有暑假㗎嘛

你諗得太長遠，今次結束左先再講軍訓啦
軍訓係好值得做，而且必須要做，但唔係而家做
因為前線要人

泰國好似奶共？

怕被中共滲透左去泰軍到

呢個真係唔知

之前香港有實彈射擊訓練

實彈射擊訓練班 1/2019
10-07-2019
課程日期
：
2019年7月27日及28日(星期六及星期日)
時 間
：
上午9時至下午5時
課程地點
：
萬宜訓練營室內射擊場(7月27日) 及 桌山靶場(7月28日)
參加資格
：
年滿十五歲或以上團員(學員優先)
名 額
：
30人
制 服
：
野外訓練服
課程費用
：
港幣92元正

一見到就諗起館長

泡菜國Oppa
好似堅啲喎手足

沖繩美軍基地

陸軍軍官學校

重組皇家香港軍團

強身健體，點都係好

其實香港人食過TG,又打過水車
比大部份臺灣當過兵的還強了。
臺灣的義務役會教的東西目前沒一項能幫上香港人，
甚至臺灣還有聲音想反過來請吃過TG的香港人來當志願役

搵台灣先

咁都要有軍火先

我再問咗其他台灣frd
我問佢從軍既台灣人好弱? 弱到想香港人過去台灣當兵?

佢就話好似夏令營咁

台狗當兵得啖笑

泰國都好信

有槍係手先講

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

d台灣人 同我講 台灣軍訓好廢

去遠少少啦 去台灣方死共狗唔知咩

點解只係去台灣? 美國呢?
美國退役老兵,資源豐富啵.

去邊中共都會知，除非你一兩個去，避唔到。

塔利班

去台灣掃地 笑死人

死都唔怕卻怕遠?

美國大把留學生,要佢地入海軍陸戰隊,入西點,並係美國組織國軍,可以正式招募美國退伍軍入入伍,

台灣有兩棲偵搜大隊,憲兵特勤隊,陸戰隊特勤隊,涼山特勤隊.
SDU,SWAT果D並唔算特種部隊嚟.對住呢D堅嘢,好似雞仔咁比人鋸.

第一位係三角洲, 一個打幾百個荷槍實彈恐怖份子都得.
第二係俄羅斯alpha(係人型物體都殺,見人就殺,人質又殺,恐怖份子又殺,隊友都殺.............)
第三係SAS(特種部隊之母)
第四係海豹

美國三角洲試過係中東一小隊人掃低俄羅斯特種部隊成個連隊+當地政府軍數連. 仲要無乜死傷,俄羅斯打完唔敢出聲.

當兵演習會吃TG啦
教官會故意在密閉帳棚內燒TG
要在時間內(7秒)把Mask 穿戴完並且摸黑摸出帳棚

水砲車當兵有教步坦協同可以用的上…
善用地型才是最佳解

畀負評jm9
幾個台灣frd真係覺得台灣軍訓係垃圾黎

台灣退役軍人😅唔好掛。
台灣啲老兵（軍公教）係國民黨嘅鐵票，而國民黨依家企邊？當然係共產黨嗰邊啦！

要操，不如操韓國合氣道同巴西柔術，關接技同借力技巧較多
要操體能，學琦玉已經夠

館長係特戰隊出身 佢會教一擊即殺

軍訓除左體能
以我認知 仲會有大量洗腦愛國教育
因為訓練到你成為武器級，同時間一定要確保你受控先安全
否則只係培飬炸彈出黎

台灣軍訓好廢
養尊處優太耐

說話唔係咁講
就係香港人一直生活係和平當中
一直被共狗圍養先搞到今時今日要靠後生仔唔怕犧牲前途向前衝
抗爭唔會只得一年半載 亦唔會只打一次就完
由而家開始將訓練意識推廣開去
至少將來d仔仔女女唔會見狗就轉身走

其實要操唔使去咁遠，旅費唔少嘢，出入境又麻煩，而且佢地教嘅又未必有用。而家我地唔係真係要練到 煩陸戰隊咁，唔使搵軍佬教，只要訓練兩個範疇：近身搏擊、破解敵人衝刺。

近身搏擊唔難，搞清焦點，唔需要預備上擂台嘅操練，只要學識點樣用最經濟方法造成最大傷害就得。前線個個年輕力壯身手敏捷，只要識得拳擊方法，力度速度，再加對打練習，好快見功。

至於黑警衝刺，就要喺肉搏嘅基礎上再加陣形同定力，呢啲要有大量排練至做到， 難度係搵場地。

係都去法國兵團
你夠膽去佢地就夠膽收

過去唔望玩咁耐
玩d幾個禮拜速成班練下進退陣
練下點樣可以衝散對家個陣同基本自衛術就夠

真心唔建議去台灣軍訓，台軍比中共滲透得好勁，你地去報名軍訓，轉頭中共就有你資料都唔奇

可以去烏克蘭！軍事旅行團，體能呢D野可以香港練，不過燒槍呢D野一定要去外國

館長有教MMA
部隊沒有
所以想學真的可以來台灣找館長學

不過遊行現場比較不適用

巴斯可以把蹲裝水喝完後裝砂
練習一下投擲技能

沒事就去行路搬水練體能比較重要
先求跑贏popo再煩腦其它事